# vse-bugreports

projekt založený za účelem shromážďování a sledování issues na webu vse.cz

* 404 při přiíchodu z google?
* nelogické formátování
* cokoliv jiného

tady pro to bude místo aby lidé mohli založit issue a abychom mohli sledovat její stav :)

prosím přeskočte do sekce "issues"
